Audi Q7 vs Tesla Model X 二手

想換架二手 7座SUV，應該揀

Audi Q7 柴油版 3x萬，樣樣嘢都是是正正，加埋柴油慳油，不過無MX睇落咁high tech

Model X 50萬，經官方買無免費supercharge, 平時公司有位可俾錢充電，但據聞後座坐得唔舒服？同埋就係貴20萬

點睇？定係仲有其他更好選擇

Model X 夠型

係，外型係幾好睇

既然你冇叉電問題

後排要坐人就Q7
唔洗坐人就Model X

唔怕多啲維修保養就Q7
唔想多嘢煩就Model X

想有少少樂趣就Q7
純粹代步就Model X

btw 連登仔推Mazda
會唔會諗CX-9

model X型咁多

後排你指第二定第三排？第三排好似兩架差唔多

自推

Sorento

呢兩架差廿萬的話真係五五波，柴油 vs 俾錢充電皮費都接近，官方二手MX勝在有全新四年廠保。

第三排MX闊少少同腳位好少少，出入有電動移位，較Q7方便。

睇你覺得對『翼門』同『高科技感覺』值唔值廿皮？

我㨂 全新sorento > MX > Q7

Q7 啦

淨係柴油版都值十幾萬

柴ML or 柴X5
完

柴Q7好似係上兩代款喇喎

差成20萬點比較
你不如加少少買urus

M class好似無7座？

點會呀 model x第三排比狗坐

如果你一定要7 seats就飛走ML

直上Cullinan啦

第一代 ML 同最新呢代GLE 先有7座

奶共, 不了